支持一國兩際 支持習主席嚴懲中港殘官幹部

支持一國兩際 支持習主席嚴懲中港殘官幹部

林鄭月娥推出惡法搞亂香港 林家持有英國護照 就係最大既外國勢力

支持習主席初心 一國兩制不變形 不走樣
依加啲殘官幹部為左虛榮上位 討好中共 推出逃犯條例 但估唔到會破壞香港繁榮 挑起社會紛爭 造成嚴重社會撕裂 特別令中港矛盾更嚴重

從71事件睇出 政府係做場戲比中共睇 抺黑和平示威者 合理化自己使用武力對待示威者 更加企圖掩飾自己推行惡法既大錯導致現今混亂局面

中央應整頓港俯 重建威嚴 公正處理 嚴懲宦官
既然中央初心係一國兩制不走樣 就應該維持原有既體制 保持誠信 任何侵犯一國兩制既行為都應該被杜絕 所以係一國兩制 係互相尊重既情況下 香港應該有民主自由

習主席要中國好 香港好 必須清理黨中無能殘官 一啲好似林鄭只為自己政治利益不惜破壞香港繁榮既官應該一律嚴懲

整頓警隊風氣 成立獨立調查委員會 公正廉明執法 平息民憤

拒絕外國勢力治港 林鄭下台

推

再推

林鄭等下台

歡迎討論

支持一國兩制不變形不走樣 啲狗官咪撚搞撚彎個香港

要話比中央知 我地要一國兩制不走樣 習主席既誠信同威嚴就敗係啲狗官到！

中國如此大國 連一個自治區少少既自由都容納唔到 叫人點服！？誠信係邊？50年不變？不走樣！？